星期二美股開市大插跳樓區

ifc見

不過係你地

插啦插啦

但就算直插50％整體都係贏緊

就插俾你睇，睇你到時仲有無咁牙刷